蘋果日報A1: 全民金鐘「野餐」

【A1頭條】特首林鄭月娥對民間追究6.12流血鎮壓責任的訴求置之不理，再將香港推向對抗局面。多個團體及網民在昨天最後通牒時限屆滿後，宣佈將行動升級，其中大專學界及網民發起今晨7時起圍堵政府總部及禮賓府等主要政府機關，青年新政等八個團體號召全民在金鐘一帶「野餐」。被指濫用武力的警方態度毫不退讓，警隊「二哥」鄧炳強親上政總前線表揚警員「平息暴亂」，呼籲今日穩守政總及立法會。政府將戒備升級，政總今天關閉不辦公，並調派5,000警力迎戰升級行動。

Push

蘋果真係幫到盡

我將會未來三年都課金睇蘋果

似乎肥佬黎擔心現場人少會更加危險 所以蘋果吹雞

蘋果

5,000警力

推！

蘋果，I love you

圍埋狗竇

吹雞啊

媽 我哋上頭版啦

肥佬黎

推

以前唔鐘意蘋果
而家已經訂閱咗

寧願準備武力都唔願意聆聽市民心聲
呢個政府唔死都無用

之前見到要會員先有得睇
真係好撚反感
但經過呢個星期
發現香港紙媒真係得返好少有良心
真係為香港好
比錢睇都值

利申 已訂閱

人越多越勇 眾不責眾

真係要課金支持

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

push

612先2000
宜家5000

我300蚊都願畀

經此一役, 唔會再有藉口唔支持蘋果

不時請留意身邊似狗既人(包括師奶)

張poster 整得好靚

Agree 好靚

無人推？

唔去對唔住蘋果

今日衝定唔衝，大家都係戰友，記住不割蓆不篤灰不分化。
小小建議，大家做文宣就係想抓住民意。所以一陣就算衝，都要有理有據先衝，最好唔好主動使用暴力，免招話柄。
我自己認為一陣政總集合齊人後，召開廣場會議，動議拉隊去警總集會，黑衣靜坐。今日警總唔會關門嘛，就係警總外不停播放濫權影片，分化文職警，聚焦民意一齊去追究黑警責任，要求成立獨立調查委員會！
(如果人多，就坐係馬路集路都無問題架！）

pish

蘋果幫到盡喇今次真係

幾錢我都買，八蚊份都買

分化撚扮睇唔倒

3 dollars

$10份
實體都買 今日
留為作時代見證
唔擔保下年仲有冇蘋果

買返份支持下

唯一一份睇得過嘅報紙
一定要堅持住！

PUSH

credit to 月娥奔中絲打

支持蘋果

準備5千罐狗糧

依家真係得返蘋果會報,一定要撐住佢

無訂閱
但買咗實體支持

啱啱已經比左錢